@Misc{cudabe,
  author =       {Jason SANDERS and Edward KANDROT},
  title =        {CUDA by Example: An Introduction to General-Purpose GPU Programming},
  year =         {2010},
  publisher = 	 {Addison Wesley},
}
@Misc{Gimp,
  author =       {Julien Hardelin},
  title =        {Documentation GIMP, Matrice de convolution},
  howpublished = {\url{http://revuelabyrinthe.org/document742.html}},
  year =         {Version 2.6},
}
@Misc{ApiCuda,
  author =       {Fedy Abi-Chahla},
  title =        {nVidia CUDA: la fin des CPU ?},
  howpublished = {\url{http://www.presence-pc.com/tests/CUDA-CPU-GPU-22788/}},
  year =         {mardi 10 juin 2008},
}
@Misc{CudaWiki,
  author =       {Wikipedia},
  title =        {CUDA},
  howpublished = {\url{http://en.wikipedia.org/wiki/CUDA}},
  year =         {last modified on 9 March 2012},
}
@Misc{GTX480,
  author =       {Expreview},
  title =        {World Exclusive Review: 512SP GeForce GTX 480},
  howpublished = {\url{http://en.expreview.com/2010/08/09/world-exclusive-review-512sp-geforce-gtx-480/9070.html}},
  year =         {9 aout 2010},
}
@Misc{NvidiaCuda,
  author =       {Nvidia},
  title =        {Nvidia Developer Zone},
  howpublished = {http://developer.nvidia.com},
  year =         {},
}
@book{GPUGems,
author =	{Wen-mei W. Hwu},
title = 	{GPU Computing Gems},
year = 		{2011},
publisher =	{Emerald Edition},
}
@Misc{KernelMatrix,
  author =       {Wikipédia},
  title =        {Kernel Matrix},
  howpublished = {\url{http://en.wikipedia.org/wiki/Kernel_(matrix)}},
  year =         {last modified on 18 February 2012},
}
@Misc{IrwinSobel,
  author =       {Irwin SOBEL},
  title =        {},
  howpublished = {\url{http://www.informatik.uni-trier.de/~ley/db/indices/a-tree/s/Sobel:Irwin.html}},
  year =         {},
}
@Article{ParallelisationElect,
title = {Parallélisation d’un code de calcul de structure électronique},
author = {François Bottin, Gilles Zérah},
school = {Département de Physique Théorique et Appliquée, CEA/DAM Ile-de-France,
LRC - Centre de Mathématiques et de Leurs Applications, CNRS (UMR 8536) - ENS Cachan},
journal = {TEST},
year = {26 janvier 2007}
}